各位搵英國工要小心

各位揾英國工請小心#征英網 #jobsuk
上英國查冊發現是2020年12月新成立公司,由私人有限公司CAREER STRATEGY LIMITED持有,共同相關人是Zhi Jun John WU,英籍但用大陸拼音
征是徵的簡體字,加上強國人受中共影響喜好用軍事用語,請諸位求職者留意資料有被國安起底風險

推

樓主食M記

This site/company nor its agents, contractors, attorneys, stockholders or employees shall not be liable for any direct, indirect, special, consequential, incidental or punitive damages, even if this site/company or its contractors, attorneys, stockholders or employees have been advised of the possiblity of such damages.

冇仇報

push

嘩屌
呢個要推

用都得, 但唔好upload自己cv上去.

其實去到英國所有日常生活野都係用英文既
點解仲用同中文有關既野?中國人信得過?

Push

同意近排大賣廣告，好有嫌疑
同埋裏面好多都係大陸人公司

幫推

佢2018年英國有其他公司， 英藉
just google, 要其他巴打再詳細check

推爆佢 咩平台都要轉貼